起碼Ming仔做左達哥唔敢做既野

表左態起碼都似番個男人

一舊屎比兩舊屎唔代表舊屎係香

佢都係收左order 出黎洗走香港討論 點解會係解放軍出黎之後立即開live

一舊起碼無咁臭

令人感動

咪講無謂野

獻醜不如藏拙，好明顯個Ming仔係on9仔，唔係佢勇敢

達ming一派

真 柒撚過達狗 達狗柒極後尾都叫大家支持下立場

表態就係勇敢？公開奶共你會唔會話啲偽人勇敢

明明有其他野食 點解噤睇唔開要食屎

責任係有既，但係奶cctvb就奶左，發展咁耐都未知黃色經濟圈

好過食兩家茶禮

冇人想知

同時代表達哥聰明過ming仔
明知表態表到唔三唔四就仲仆街

樓豬咁快想幫ming仔洗白

迖犬

關咩事

證明Ming狗堅離地 唔係扮出黎

似真心膠多

迖狗youtube仲有121k subscribers

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

含撚啦
咁叫唔關事

又想留班黃絲fans又唔敢得罪藍/紅資本，咁就收撚皮啦，仲話似返個男人
係男人就一係黃，一係認自己係畜牲同流合污